圖片問題求救

一入圖片模式就load唔到野，但係平常碌post就睇到
求救

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係咪未updated

真係thx